砌開戰艦既巴打入一入黎

話說呢排睇緊末日孤艦，突然勾起砌戰艦既興趣。咁今日就買左盒艦 Next既大和番黎，咁就想問下砌開艦既巴打如果我想上色，噴唔噴底灰好
我噴既係av油，唔噴灰驚會甩油，但係又有人話噴灰會遮左d 細位 求解答
1/700 大和

噴左灰會好少少

終於有同好睇the last ship
Nathan James

好 希望唔會遮到d色

Dr Scott

又完咗一季

噴最幼嘅唔會遮，反而會易上實

姐係好薄咁噴？ 呢排先學噴油，唔係好識

灰有幾種，你叫鋪頭比最幼果種就得，我覺得最幼嘅夠基本用

之前我朋友比我，呢隻得唔得

唔使錢咪用住先囉